[集思廣益] What if 林鄭講既都係真話

去片

Puzzle 1:
中共 聚所周知既事實: 習派 vs 江派
習派: 習近平 - 于品海 ---
江派: 王岐山 - 江澤民 ---

Puzzle 2:
林鄭社運出身, 對中國有抱負,
上任前對習近平開心講開心笑
上任後壓力大又硬推逃犯條例

Puzzle 3:
歷來總統上任都會被威脅: Cash or Bullet
一係聽話跟埋一齊貪污, 一係就死全家

Puzzle 4:
林鄭以前都好做得野, 舊同事都發表過話會接納意見又親和

Puzzle 5:
美國特朗普表示相信香港中國能解決問題
美國佩洛西表示強烈反對中國侵蝕香港
德國指英國應該付起責任回應香港
英國文翠珊冷言修例需跟足中英聯合聲明
唯獨習近平王岐山 冇出過聲

求討論棋盤整體局面

盤棋咁大
點估

Fuck this mama

最後歷史會話佢其實係救港英雄

我有諗過林鄭是咪俾人威脅, 然後寧願谷爆佢, Connect 哂所有香港人上街示威

無論林鄭係好人定壞人
送中係佢嘅指示，定係維尼落order
呢隻鑊佢都揹硬㗎喇
難道你覺得維尼會認錯？
歷史只會記住林鄭強推送中，搞到百萬人大遊行

仲要自己主動聯絡CCTVB去做專訪

其實威脅就點都有 以前有 肥習上台後更加有
但唔可以因為佢比人威脅就同情
佢而家做緊既係毀滅緊香港